<resources>
    <string name="app_name">Film Keluarga</string>
    <string name="keluarga_cemara">Satu-persatu musibah perlahan menimpa Abah, Emak, Euis, dan Ara. Kesulitan demi kesulitan dilalui oleh keluarga ini. Masalah mereka juga diwarnai dengan masa puber Euis.
        \n\nDalam film ini kamu akan menemukan upaya seorang ayah agar bisa memberikan segalanya bagi keluarga. Selain itu, kamu juga akan menyaksikan kehangatan di setiap potongan scene-nya.</string>

    <string name="dgb">Terjebak dalam kehamilan yang tidak direncanakan membuat keluarga Dara dan Bima terguncang. Permasalahan ini juga diwarnai dengan perbedaan kelas dan cara pandang dari kedua keluarga.
        \nKamu akan menemukan banyak potongan scene yang mengaduk perasaan. Lalu, bagaimana jalan keluar dari permasalahan dua remaja ini?</string>

    <string name="nkcth">Sebuah rahasia besar dalam keluarga Angkasa perlahan membuat semua anggota terluka. Dalam film ini, kamu akan disuguhkan konflik keluarga yang sangat relatable.
        \nSudut pandang sebagai anak pertama yang penuh beban tanggung jawab, anak tengah yang merasa diabaikan, dan anak bungsu yang penuh penjagaan dikupas di film ini.</string>

    <string name="susah_sinyal">Kehilangan seseorang yang dicintai dan menghadapi duka bukanlah hal mudah bagi setiap orang. Hal ini semakin berat bagi Ellen karena memiliki hubungan yang renggang dengan putrinya.
        \nAkhirnya mereka datang ke pulau Sumba dan menikmati waktu untuk berlibur tanpa jaringan internet. Akankah hubungan Ellen dan putrinya membaik?</string>

    <string name="cek_toko_sblh">Drama komedi buatan Ernest Prakasa ini memperlihatkan konflik keluarga yang kompleks. Kesedihan ditinggalkan istri tercinta sulit hilang dari Koh Afuk. Terlebih, toko yang dibangun bersama istrinya dari nol terancam tidak memiliki penerus.
        \nKisah Koh Afuk memilih antara anak pertama yang kurang dipercayai dan anak kedua yang memiliki karir cemerlang bergulir di antara lelucon-lelucon yang mengocok perut.</string>

</resources>